車狗fans 竟然有人話ref on9

話阿狗 fans 入左去